[902903三罷] 党鐵攻略

902 903 全民三罷
為確保大家可以順利返工返學，記得千祈唔好做以下行為

售票機：
千祈唔好同時入2個coin啊！！部機好易壞架！！
仲有記得唔好隨處lur香口膠！！

閘機：
跳閘係唔合法架！！大家千祈唔好做
唔好破壞閘機，唔好打開閘機蓋！！口渴既巴絲都要小心飲品、唔好倒瀉汽水可樂啊！！
同樣都係，唔好隨處lur香口膠！！

車廂：
大家要安全搭車，有咩唔舒服記得禁緊急制啊，保重身體！！
小心唔好夾到車門、會開唔到車架

祝各位旅程愉快
歡迎留言補充！！

902 903 全民三罷

自推十連

咪做民意撚

1. 手足意見唔撚係民意？
2. 影響唔到人邊個會理你？咁仲出黎示威黎把撚？我不如對住個廁所9叫、念力抗共啦！
3. 就算民意逆轉又點？手足唔割咪得。可以肯定呢班受訪者只不過牆頭草，現實佢地分分鐘一次都未撚出過黎

推

大力推返上去